Приветствуем, коллега!

Это наше тестовое задание, мы постарались сделать его нескучным и злободневым :)

Итак, нужно сделать приложение, позволяющее узнавать котировки валютных пар. Достаточно всего 3 валюты (RUB, USD, EUR) и следовательно всего 6 пар. Чтобы приложение было полезным, хотелось бы также знать изменение котировки со вчерашнего дня.

Наш дизайнер подготовил файл с инструкциями - Screens.png. Нам нравится Sketch, так что весь дизайн рисуется там. На всякий случай приложили и оригинальный Sketch файл. Все лежит в папке Instructions.

Все необходимые изображения можно найти в папке Resources.

Теперь немного о требованиях и деталях.
1. Нужно поддерживать только iPhone и работать на iOS 8+.
2. Приложение должно быть локализовано на два языка: русский и английский.
3. Кешировать/хранить котировки необязательно.
4. Информацию о курсах брать с любого доступного сервиса. Например, http://jsonrates.com или http://fixer.io
5. Необходимый шрифт можно взять тут http://www.latofonts.com/lato-free-fonts/
6. Сторонние фреймворки и компоненты можно использовать.
7. Проект может быть как на Objective-C, так и на Swift. При прочих равных лучше выбрать первый, так как он является обязательным требованием в нашей компании.
8. Тесты приветствуются, но не являются обязательным требованием.
9. Выложить код на github/bitbucket или просто прислать архив с локальным git репозиторием.

На главном экране должно быть название валютной пары, курс на текущий день, округленный до тысячных. Сообщение о изменении курса с указанием процента. Обращаем внимание, что округляем процент до целого числа. (Например, «Со вчера доллар вырос на 1 процент»)
Внизу находится кнопка выбора валютных пар и время обновления котировки.
Список валютных пар должен появляться с анимацией.

Наше задание - это мини проект, с определенными требованиями и дизайном. Для нас важен не только результат, но и то, как он достигнут. Поэтому мы обращаем внимание на следующие моменты:
• Приложение должно работать
• Соответствие требованиям и инструкциям дизайнера.
• Как решена задача и какие технические решения принимались в проекте.
• Чистота и понятность кода. Код нужно писать для людей, а не для машины.

